吾夜觀星象，屈指一算，心生不妙，大禍臨頭，欲言又止，生不逢辰，夜長夢多，言猶在耳

明日定必淫雨菲菲，罷了罷了
各位記得戴定太陽眼鏡防止雨水入眼

嗰隻叫泳鏡

又好似係